教會 講座 表演用無線咪求推介

用黎唱下K 講座用,價錢大概6千蚊樓下 最好就耐用 PS,求推介